覺唔覺場大龍鳳係肥佬黎比錢搞出黎

訂閱人數爆升200萬

Sammi演唱會有冇又貴左

cc台細蚊仔早兩日講到寧願死都唔set account

啱啱即刻走去申請咗個ac

咁幾錢先買得起黃X穎前途?

連登仔死死氣裝返蘋果+登記會員了

陰謀撚上撚曬腦

都係肥佬黎勁
反毒果撚冇聲出了

好撚平 條片都係收四十萬
多左兩百萬個user